[鬼國奇談]5年投入300億建影視城，後來才發現違建遭拆除

已經笑到總結唔到
請自己睇吧

提供工作機會啫

GDP又gogogo

好核撚突

唔死都冇用

片段所講
拆除時槌一下幾十萬

我想講槌的不是錢而是槌出快感

諗下香港警魔蛋強姦,, 誣告, 酷刑,殺人
共鬼法官同DOJ法律狗點屈香港後生仔

推

鳩起可能唔洗30億
宜家拆左270億袋袋平安

咁好笑

睇錯怪談

可以用嚟拍鬼片

真係太浪費

個channel唔錯喎，幾多野爆

過去我一講中國經濟爆破就成堆五毛扮係支那做野的香港人話我9up

呢個channel有片有證據班人唔敢上水對質

跟住再起返

個channel 好正